一人一個靚女+大波嘅壞處

自問靚女+大波

壞處1.) 成日俾人搭訕

2.) 好多厹埋身

3.) 會俾人抽水

4.) .....

比張相黎睇下好喎⋯⋯

冇圖點討論？

大機會非處
給不了安全感

圖呢？！

你以為自己邊個？
皇室成員定女神下凡

總之男人只當你係雞
你少布就係淫底ptgf
多布密實就扮上菜收兵

咪又係雞

圖？

洗衫板: (大波着衫唔好睇)

畀人話係雞

請問究竟邊條食屎狗又負皮本小姐啲POST呢

死毒撚

我阿，打我阿笨

認做食屎狗

個個都覺得有人仔 所以無人媾

*有仔

4. 開post 無圖

無圖點討論啊

全部都俾我食過

絲打做朋友好嗎？

收皮啦你

我係屎忽鬼囉好無

冇圖討論唔到

做乜啫你!

好男仔唔會埋你身

比人偷拍，放上連登
好心啦，知巴打們想好心些呀
但唔好搞9人地啦，每次見到果類post都嬲啊

男人追自己只會因為大波

認真

我應該靚啲....

唔安全

請善用起底功能

agger

個樣有D

大波會俾人視姦
好多衫唔係唔啱着就係太短

同意

大波如果著得密實
好易比人先得係肥婆

你講到咁仲有咩好講，咁點先至唔會因為你大波而追你？你大波我地控制唔到架喎

成日都要俾人插

咁都可以了解下 起碼知我咩人咩性格先
唔係一見大波就話 我中意你 咁囉

咁你不如網上識人算

大波跳舞會唔好睇

咁呢個世界係咁表面架啦
有邊個唔係睇身才睇樣
男女都一樣架啦

現實相處又點同上網？
大把人真人完全唔講野

其實唔少女都係條條唔樣衰就得
我起碼唔會見到靚仔就狗衝
直頭可以話對靚仔無咩興趣
但男人大大大部分都膚淺到呢
講大部分因爲唔想一竹竿打沉成船人
雖然我覺得全部男人都膚淺

屌

著背心一拉底就露上
拉返高唔想露波就變左露腰
著乜都比男朋友嬲

我都想有個大波女友，可惜同人唔同命

明明好地地一件t-shirt都可以變deep v
買bra先慘永遠冇size又核突

買bra真係全中
岩杯唔岩圍

想買一般牌子？
想買冇帶嘅嚟襯衫？

你真搞笑

到你有你就未必會珍惜
世界太吸引

泳衣都買唔到啊

每一件都係緊貼同夾實

世界係好吸引
但知足常樂呀絲打

壞處：
1.俾毒撚丫叔昅
好處：
1.俾靚仔昅

咁開頭避免左 外觀問題先

因為對波而忽略左其他外在與內在

試過幾款nude bra/無帶既bra都唔得
之前興嗰啲off shoulder全部得個睇字

呢個真
好多衫都着唔到
明明個款正正常常，個波大少少一着即刻成件野
變到好似搏屌咁

夏天好鬼熱 心口會出汗
對波好重 膊頭會痛
同埋真心著衫唔好睇
一係鬆身顯肥 一係俾人視姦

死肥婆 扮靚女係連登拎存在感
只可以係網上面同到人傾計

得罪講句，係香港做個有波既港女既人生就好似玩緊hard mode，唔好同我講咩大波自然多著數，至少我唔覺得係。

當你係街到不斷俾人視姦既時候，你無得還拖之餘仲唔可以同人講，因為就算你講左人地都幫唔到你，更甚者會覺得你係到曬命。
有無人明白呢種感覺係幾撚難受？

你話我著貼身衫低胸衫好難唔引人犯罪，OK我可以接受，
但屌你老母點撚解我明明已經著住件鬆身既公司制服都要俾人問
"呀妹 可唔可俾對波我揸揸？"
所以我得出既結論係根本唔撚關我著乜野衫事，啲人一樣會望，一樣會講。

我聽完無出聲，我好嬲好難過，但我可以點？點撚解我明明咩都無做過我要哩埋喊？點撚解我只係一個普通人我就要不斷受埋呢啲屈辱，背後俾人評頭品足？點撚解？屌你老母我已經分唔清係我有問題定人地有問題。

完全明呀
小學已經開始俾人性騷擾大

想著鬆身衫？一野變左肥

人人都好似你咁諗 世界就少好多傷害啦
講到女朋友幾正都好 始終都係對其他女會有性趣
講到控制唔到咁

冇得着鬆身想着貼少少？又變左搏屌

著bf style個啲one piece秒變大肚婆衫

絲打我搵返你啦
你點啊，最後分唔分手
Btw 連大波呢樣我地都係一樣

有冇大到咁 睇下

快d搵我啦！我都覆左你無覆我
都好想同你傾下
未分手 但佢又再刺激我

你問下我男朋友咪知

行樓梯睇唔到梯級

佢成日刺激你 散左可以問邊個

問米啦 我就嚟殺死佢

點殺 用對波焗死佢?

到時睇報紙